湖南H5N1禽流感蔓延中

發布日期：2020年2月5日
湖南發生的禽流感並非近期單一個案，已是全中國過去一個月內第5宗，之前新疆在1月接連出現4宗當地野生天鵝發生禽流感。

大陸媒體引述業界指出，這次禽流感爆發有跡可尋，主因是在武漢肺炎疫情拖累下，物流受影響，導致飼料運輸不順，各地養殖企業陸續出現斷糧，使家禽免疫力下降。

#瘟疫 #H5N1
RFA 自由亞洲粵語

支爆啦

連鎖效應 , 火燒連環船

手字幾靚
2008年仲係我係中國人呀hi 嘅年代
依家 ?

回力鏢

一波未平一波又起

今舖真係要食草了

豬，雞，野味都唔食得

有請小鳳姐

大陸媒體引述業界指出，這次禽流感爆發有跡可尋，主因是在武漢肺炎疫情拖累下，物流受影響，導致飼料運輸不順，各地養殖企業陸續出現斷糧，使家禽免疫力下降。

姓賴？ 定係餵撚左過期糧

咁未比錢買多D美洲凍雞食囉，反正整咁多武漢級航母都係搞自己

過期糧都算比面佢
可能係實驗室又洩漏
有人偷賣實驗室動物